而家仲有無細mon機？

女仔用 android機 唔大過5吋
家姐部陳年sony compact終於收皮
說唔到佢買大mon機 se又話貴

要搵最新都成年前嘅機..

而家真係無乜 可能等pixel 3

Iphone 咪4.7吋囉 on9

xz1

火星
叫你出嚟呀

SE都貴
其他APPLE唔洗唸喇

樓主話得細an得舊機選擇，SE咪又係舊型號
以前我都係Sony Z1 compact (4.3吋) >> Z5 compact (4.6吋) >> IPhone SE (4吋)
SE果種真係一手掌控真係好爽
不過後來我克服咗呢樣野，轉左x

pixel 1,2